用p記啲人好犯賤

萬幾蚊買部GH仲要比多1千先有Vlog, 咁同叫雞時要加錢先有得屌有咩分別？

Canon：5d4要clog？比錢啦
Canon用家真犯賤

好彩我一早轉左會